究竟全盛時期啲連登仔可以有幾多敵人？

藍絲
黃絲
南亞
黑人
支那
韓畜
廢老
雙非
MK仔
女人

連新會員、CD-ROM都仇視

雖然登仔口裡推崇民主，但意識上偏向獨裁、排外

連登仔除左自己其他人都係批鬥對象是常識吧

不如算下有幾多朋友好過
I mean 現實上

笠水宇 新會然就梗係要排斥 咁柒低汁

連登現實上冇朋友嘅

除左自己所有人都算敵人

反正大家都係網絡上，隔住棟牆講下野咁，洗乜理人呢

啱